Treasury 呢個field 點入行？

要讀d咩至得？
有冇巴絲分享下

做bank 三兩年relevant exp再跳過去..

但要識d 咩exp....

銀行treasury
可以先 apply interdealer broker工，不過你要預入面好chur,拍機要快

之後有experience 就可以apply銀行 treasury

做緊corporate teasury

Corporate 無bank個面咁chur